熱狗攪乜 對住祖赫特都入唔到波呀😂

倫敦一哥返屋企食屎啦

推呢個

當猶長死咖？

push

燈到

屌你老母

勁

即開即入

一分鐘就搞掂

又燈

屌你老母…

係咪破左最短時間燈中既紀錄

史NO人返屋企食屎啦

燈到咁

屌你咩

推邊個呀

入到一球